Sarah Bright全新大碟HYMN 9th,Nov出喇

等左好耐喇

Sarah Brightman

World tour冇香港呀

連登冇人聽Sarah Brightman

呢個點睇都似叫做美洲your

world tour個名係我自己叫